香港人同大陸狗其實有無分別，一樣係用中國式邏輯

易中天先生曾將中國邏輯歸為三點：問態度，不問事實——問動機，不問是非——問親疏，不問道理。我的歸納不如他縝密，卻更具體，所指更為鮮明。

1.問態度，不問事實
對於逃犯條例，部分香港人嘅立場係驚中國會用呢條例去政治逼害香港人，當中逃犯條例細節，又有幾多人明白，其實難怪，香港人係純唔中意中國內地，態度上係排斥，咁情況下我唔理你點因為咩原因咩初心都好，我嘅態度係唔同意就係唔同意。
OKAY嘅，因為咁先係香港重要一點，有選擇嘅自由。 但係自由唔係單單講權利，大家忽略左其實係有責任。612就係一個不負責任嘅一日，借逃犯條例肆意破壞，唔理後果。